[SPUNK] Apink討論區(8) FAN MEET完 人生已完

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

Apink Special Album ‘Dear’ 公開發售中

MV:

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

[size=1]SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

post霸
師兄弟番哂黎

留名
感覺到panda都回來了

新post留名
今次港場好正,六波要好好休息準備cb呀！
我愛蝦翁

宜家先係開始

新post 光速留名
我愛恩地

post霸回歸喇

留名
琴晚呢個時候係咪大聲叫我呢個名

竟然係Post霸開Post

歸位啦 歸位啦 post霸都返黎啦
留名

留名

新POST留名。。。。。新飯表示港場很爽

我係新飯 多多指教

Tommy唔好扮野

新po留名

我感覺各位師兄弟返黎啦

新post光速留名

強貼留名

男人老狗係條街度忍得好辛苦

好耐冇見post 霸開post

新飯留名

我愛吳夏榮

No Apink No Life
永遠同Apink 一齊!!

先留名

好重空虛感 唔敢睇返D片

only one all for you

話說好耐之前 我買多左包卡

見而家咁熱鬧 咁多人 包卡我放係櫃不如送比大家
(無記錯的話 娜恩一set 夏榮一set 仲有團卡雙人卡 )
初步諗住係玩game然後送出去 不過未諗玩咩
繼續令到post熱鬧落去

有無醫生開兩粒藥止止個後遺症

琴晚既現在

我失戀呀 留名

睇完fm 上一上水
舊登初瓏老公報到

完左fm好失落
Btw新人留名
六波團飯

咁快過左一日

突然好想買知熊貓燈

post霸回歸 留名

新飯一問係咪得韓國個邊先有得買?

ISO較得太高救唔返
變咗劣影

新post留名，apink大發，下次希望係concert港場

新post留名
收唔到飛灰緊

恩地真係派曬福利
去到閘口面前 Check完機票 再另轉身Saybye Say左陣先走

送機巴打

新post留名

新post留個名
好想時間停留係琴晚

新POST留名 仲未夢醒

睇完尋日既fm 之後，確認左自己既心其實一直都好鍾意apink

新po留名 演唱會後遺症越嚟越嚴重

信和 或者ig都有可能有 唔一定要韓國

好成功咁爆po

新POST留名
我真係真係真係好掛住6波呀

本身cd rom 都忍唔住開個account 分享下，成晚都好激動，氣氛好好（但係音響唔知咩事），不過可以睇到佢地現場真係好開心
到最後完嘅時候望下原來已經10點半，同我個朋友講好唔好唔影group photo 趕船（利申：澳門人，希望唔好歧視我 ），到最後好彩選擇左棄船
入去影相嘅時候估唔到咁近，呆左一秒先識得望同揮手
初瓏好好笑容
恩地對笑眼
女神好靚
同蝦翁對望左
南珠打喊路，應該好攰
影完俾人推走都好似發夢咁，但係出到去心諗好似差啲嘢....太緊張趕唔切望bomi

利申：mr.chu 先開始飯，本命蝦翁

LM

澳門panda

珠女

普美

仲諗緊有咩玩得開心 同多D人參與 會定個時間玩
另外我仲有其他野多左 不過唔公佈住 因為我未firm到幾多 同狀態如何
要d時間搵番出黎

新飯新post 留名
好可惜冇去FM
成晚瘋狂追post 見到各巴絲啲留言都搞到冇訓過
今日成日都不在狀態
冇去都咁 去咗咪碌大柒

Same here 其他團比唔到呢種感覺我

留名留名

一定有機會既

Agree

做咩咁可惜唔去 下次唔知幾時再有機會

有冇巴打有齊咁多個飯站派嘅小卡睇下?

巴打都係？有冇去fm？

巴打係咪坐block a y 果兩個

瓏飯留名

新post留名
不見一日真係如隔三秋，好似發左場夢

宜家諗番, 真係好似發左場夢咁, 好虛幻, 又好真實

之前真係估唔到自己原來係咁鍾意apink. 咁大個人第一次發哂癲咁.
佢地行到埋黎果陣我真係完全控制唔到自己瘋狂叫佢地個名.

之後拍手果陣我更加係完全呆左, 個腦一片空白.
滿足既係終於可以咁近接觸佢地, 遺憾既係冇辦法再望多佢地幾眼
所有野都一閃即逝, 即使我幾盡力都留唔住

不過琴晚氣氛真係好好, 意想不到咁好.
韓星con我唔係第一次睇, 港場韓場都有睇過. 但琴晚真係前所未有咁震撼.

熊貓真係好痴線, 我琴晚都好痴線. 希望大家可以繼續咁痴線, 下次見

唔係
btw，今日返工一諗起就心跳，之後又失落

93

終於見到瓏女
腦入面仲迴響緊瓏女用廣東話介紹自己把聲
真係又軟綿綿又好聽
久未上水舊登無敵小學瓏留名

瓏把聲真係名不虛傳, 現場聽甜到漏

瓏
好掛住佢

新post核潛上水留名，為左apink可以去到幾盡。呢三日應該做晒我人生以黎去到最盡既幾件事 勿相認

好似有印象聽過呢個名

新po留名
琴晚比恩地同普美d 廣東話感動到
high five個陣
見到6個都好靚女
不過相信大家都係呆住咁high
期待下次港場
唔好再係垃圾大陸主辦

留名
做做下assignment 諗翻起琴日fan meeting
真係好開心 好難忘

兩年前開始起高登追post,不過一直都冇留名
琴日同朋友坐880$,本生以為會唔敢應援,但係一開始人一出黎就叫到傻
我發誓下次一定買最貴嘅飛,買手燈同著熊貓衫入場

仲沉醉緊 high5個陣 瓏瓏嘅笑容

sp package中蝦翁

睇完fm都係忍唔住過黎開ac，我係跟naeunhk團票，坐1580嘅blk b
身邊嘅粉熊應援得好大聲，不過前面個行有幾個女仔不停用手機錄，擋住視線
不過全場都好正，特別係影相嘅福利，真係好值
fm後遺症好嚴重 好掛住佢地

潛水飯報到
由nonono開始睇apink
本命初瓏
演唱會後想多啲上來傾下

kay

NONONO呢首歌, 係我既人生低潮陪我渡過左,
所以對呢首歌對我意義好大好大

留名
AIA 開始飯

清會唔會考慮放

咁啱呀巴打，我都係喎

依家講再多都係藉口 只希望會有下次支持佢地嘅機會

Come on

我都post下啦
中瓏媽媽

一定會有 到時就癲到訓唔著

話說今日送機
有個日本妹用英文問我地係到睇緊邊個
我同隔離左右兩個男仔異口同聲咁答"APINK"
佢嘅反應係有少少驚訝 講左句"え" 之後就同我地講 話自己都好鐘意APINK

㗎妹識貨

真係好似發左場夢咁 未醒過來

今日專登請左日假 全日睇返d片
仲未抽離到依個夢呀

琴晚成晚訓唔著

same

上面巴打d相 琴晚拍手果陣瓏瓏就係用呢個笑容望住我

Hi 5嗰陣根本未反應得切就拍完

臨訓前放張FM相 , 利申買唔到靚位, 啲相會差啲啲

淨係記得珠女見到把樣衰扇係度笑
其他斷晒片

好似冇咩女神嘅飯拍咁

第一次追星
第一次熱血應援
第一次知apink對我有幾重要
第一次知自己原來咁脆弱
第一次見真人，好夢幻
第一次送機
第一次熱血跑機場
好多既第一次都係因為apink
因為有apink，我先可以做到咁多野
以為自己唔會再有咁熱血
但原來我可以因為apink仲可以做好多野

話咁快又一DAY

之前睇演唱會都唔覺 ,直至琴晚睇apink

先發現睇演唱會唔係近距離望到真人 ,

真係唔夠興奮同好似冇去過咁

除左知道佢地係現場之外 ,同對住個mon睇冇咩分別

尤其一d 特別鐘意既歌手真係一定要買近距離

好後悔有機買頭但冇買到

認同呀

我又post下
中地b

我記得你個名

小學瓏真係勁耐冇上水

我都記得 真係好耐無見
係咪果陣係soundcloud唱歌果個？

好想要... 之前買女神個set好貴

唱歌把聲似kay果位

新post留名
到宜家都重喺好sad

仲未sad完，有種空虛感

好耐未留名
仲有回複到心情打後感

恩地送機時好攰

我都係 所以係咁揾尋晚d片睇

已經好掛住佢地

今日除左Apink無聽過其他歌

加一
瘋狂loop
一聽到4月19 The Wave同b. no no no就想喊

同感

認同

原來後遺症可以咁勁

同感 完全投入哂 呢鋪真係揾到我的最愛

加2

CD rom 上水留名
fm個氣氛真係好好，瓏瓏勁得意
希望香港可以俾到apink一個好印象，遲啲再嚟開con啦

其實有幾多個？
我拎得南珠 初瓏 仲有張名信片 自己一個排效率太差

深夜留名

蝦翁 南珠 恩地 女神都有
但唔見肥波同初瓏有飯站派小卡

Apink就係我既小幸運

就黎天光都未瞓得著 仲諗緊前晚初瓏同我揮手
坐前面買唔到熊貓燈表示好內疚

留個靚名

個時遲左去，已經無曬

agger 事前完全估唔到自己可以咁熱血同落力去應援

初瓏老公JJ巴打d飯拍好正
想問下你用咩機 同咩鏡
諗住遲d買部新機用黎追6波
話時話d圖有冇得打包 好正

同問

諗起影相前同普美點一點頭，之後望住我笑同Say hello 就抽離唔到

南珠：咁多位巴打早晨

潛水飯+1
Btw原來咁多人都係由nonono開始追apink

Nonono同mr chu個live氣氛真係好正

Good Morning Spunk
無Apink既第二日

邊到有得食炒入？
好想要恩地

一個人排 拎得南珠 娜恩
恩地個髮cool我都好想要

而家好空虛好寂寞好凍
好想返到去嗰個moment

掛住重睇APINK 連PRJ都未做完

初瓏寶美果set先貴 貴到買唔落手 成set賣成千銀 好彩我果陣識人買到 唔駛點食炒
呢set我係直接係日本個周邊網買 連埋代運應該200有找
另外揾緊想送既 係secret garden簽名碟(soompi買)
同埋頭兩隻碟既海報 仲有幾張日nonono特典海報
諗住玩post踩點加做d指定條件
210 303 415 419 719 813 818 922
210同719就送返set卡 419就簽名碟 922就送頭兩隻碟既海報 其他要再plan下 同睇下揾唔揾到出黎

我用緊6d+小小白is 其實唔係好夠 想換小白同5d
如果有錢真係5d+小白 一步到位
或者70d/80d加支tamron 70-200 2.8咁就18000左右
揀Nikon 750d 加小黑又得 不過nikon就交比其他巴打講啦
Btw 遲啲應該有打包

Block B EFGH 60-70個邊好多巴打
應援好撚大聲好撚正
咁先係黎追星架嘛
嗌都要嗌得夠盡興
成日叫人坐低個啲好掃興姐
又唔嗌又唔企
咁不如番去買埋爆谷去睇碟算

我左邊幾個丫姐都唔出聲，淨係識手機

做咩指定條件

我Nikon D750加小小黑用家，有錢就梗係用小黑啦，冇用龍仔70200二代都一樣正嫁

好想要女神

到依家都未抽離到，唔想反現實

應該有幾多張流出左呢

有冇青post埋其他欣賞下

Block B F 揮手

blk b k
你地好正
我嗌到走哂音tim

而家一路loop apink d歌 個心就一路跟住應援 好想嗌出黎
有冇人同我一樣

Block B H
心情仲係好興奮

有啊 尋日係鐵度聽星之星差啲嗌左出聲

我得閒揾完影番d相上黎 再講
我個apink櫃放到爆哂

如果冇左班坐既人 可以全場應援 一定好正

好想小9望落去明係hea lu的人

真。全場大合唱 全場應援
應該得韓場先做到

想去

韓國d簽名會係要官方飯先去得嫁？

我都想知點先去到

好彩我附近啲應援好正

其實全場正爆

係囉，有冇青教路

應該唔係 係去指定唱片鋪 買碟抽 抽中就有得去簽名 官方飯係有d活動優先報名 好似係 同埋每年都有份周邊
果陣海外飯無得申請 而家諗起都死蠢左
韓國地址整去代運到應該就ok
佢第一定二份係一個box入便有好多明信片
有條手帶+會員卡

點申請

btw
踩點係咪開始左，我特登守住210

未啦 等我準備好會再通知大家
同埋諗緊點聯絡同交收

本來有下成班人坐低左
但係佢地一講野就自動反應企起身歡呼

好空虛
要不停睇返自己影佢地啲相同影片搵返真實感

其實係要咁

最好笑，玩運氣球前，恩地話坐反低，全坐
我都好聽話

有無青有恩地手帶多

你地應該知我係邊個

我見前便坐左陣 一開波又起番身 又係舉哂機
我連幕都差d睇唔到

我仲失緊聲

做左半日野做到仆街
終於得閒上黎留返個名

x2 好傾d既客以為我喊完

做乜都無心機
好想見佢地

情緒好唔穩定 然後一路做野一路聽apink慢性自殺

想問下係咪仲有位巴打去3月5號個special event
請搵我/joe巴

原來巴打都玩得幾pro
原先仲諗住買部無反仔玩下

不如講下大約個buget幾多

見咁多人都仲未抽離到 放首小幸運上黎比大家回味下

手機錄低清SORRY

無反sony alpha唔使諗

追完今次又想upgrade部機上ff
不過d750都唔平

個腦得前晚既畫面 後遺症好嚴重

我同你同行
左定右?

2.26號10pm Chorong同Hayoung有vlive
貌似係煮野食

Mr.Chu堅係受歡迎
智孝係rm唱完 係澳門又唱

最近先見到

唔聽先係慢性自殺

咩巴士

Agger!!!!

小弟D610 + 24120 jaaaa

不停睇同聽6波嘅嘢 好掛住佢地

好空虛

好靜

個人無哂精神咁

唔知wow左未 一連3個posts apink專訪

今朝9點幾返學都見到 但係影唔切

自己wow左

上Running Man玩couple race

好想見六波

全場大合照

差少少先入到鏡...

我搵到自己

六波

我附近舉機既應該剩係聽到我嗌應援既聲

好耐之前用緊D5200加支70-200 但係俾阿妹玩到又入沙又入水
依加諗住買部自己用 之前睇過想上a6300 但係見到d人又話a7 full frame好正
budget就盡就 唔想過萬
ps.學生哥

有冇水去印版? 唔想有幾隻字阻住晒

後面完全影唔到啊
利申880

暫時未有 遲D應該會有Plan A官方無水印既

留返個名先...
港場後遺症仲未退
好想快D再見到真人

恩地好暖女呀 將隻手放係瓏瓏膝頭哥安慰佢

屌終於開到AC
好想分享番D片比香港粉熊
上POST有CHING想J佢地講廣東話
突登搵番出尼比大家

有冇巴打會將佢地講廣東話轉做MP3

放係YOUTUBE會唔會方便D

係喎

但係現場飯拍D錄音都幾嘈下

新人留一留名

有無無水印版？

LieV係訓係度做v live 其他團之前都做過
利申無睇過

push

咩嚟

個個喊到腫晒

放埋呢兩首
SECRET

DING DONG

支鏡仲用唔用到

支鏡好冇搞到冇得AF

天瓏人4kopop

巴打我坐你隔離

Btw 尼你老母

有冇巴打fan meet果日現場買左special pack
想問你地買果pack入面有幾多個file

好正 ，多謝巴打。

現場買得指定個個member的file
預購就齊set

尼尼尼尼尼尼尼尼尼 係喎包剪DUP!

大家好, 我係CHORONG
大家好, 我係EUN "DI"(JI)

試下水溫!

聽到把聲完全感受到幸福既感覺

36B同968都有

有冇人記得個rundown

真名
夏榮（✖️）
蝦翁（✔️）

好幸福

好正

好正呀 , Thanks 巴打

cut左d出黎 自己入去包剪揼係喎新年快樂啦

巴打, 我想問下 有冇download初瓏句野落黎做鈴聲

轉唔轉會先

[url]
[/url]
打包

打包

下次自己爬文

你問我活動玩咩我都唔太清楚
剩係知上次golden ticket 個次係同6波玩遊戲+食野
同埋今次活動應該會錄入Apink daily.....

清係vip區？

感謝巴打 可以收藏一兩張做手機wallpaper

初瓏

我唔識 日日都開黎聽啦
題外話 Dejavu 咁重要點解前排無人放上去! 前排粉熊無拍到咩

係喎！
夏喎！
閪禾

想問有冇得down落黎

本來cd rom
睇完fan meet特登開ac留個名

btw,成個fan meet 都睇得好開心，好投入
但最遺憾係high five 太快，斷左片
完全唔記得左拍肥波同珠女既畫面

真係好正
最sad既係 聽呢條片收音仲靚聲過當日我係側位d音響

咁多位巴打記者會啲相執好啦, 俾個打包你地, 唔係咩靚圖, 希望巴打們多多指教

SORRY冇錄到 錄咗頭20秒斷咗

個音響係正我前面 D BASS大聲到我個身都跟住個BEAT震

唱사랑해 SUNDAY MONDAY 또 SUNDAY MONDAY大合唱之前
恩地同初瓏都有倒數
恩地:THREE TWO ONE
初瓏:하나 둘 셋
跟住初瓏就望過去恩地方向笑左笑

好掛住佢地 不要再說了

但係後面個女仔都仲係大聲過個音響

我果邊唔震 但d聲好拆
都係果句 下次真係要跟團飛 可以成班熊貓一齊應援

感謝

你問我答， 去到十點
未必答得好details 架

有冇咩小插曲？

點先做到嫁？

主辦點西法？

佢地六個係真心enjoy 同你地 影相 同hi five
個show 其實比預期開長左接近一個鍾
我地都知啲遊戲好悶， 其實已經cut 左d

至於唔好問我點解有得做
我自己感想就係佢地每一個都好nice, 平時我唔留意韓星的

仲未抽離到啊
希望apink diary 有港場喇

你地表面睇係主辦做得濕鳩 無理fans 感受 太chur 太急， 實情係 所有野都係韓國公司落order, 香港無話事權
就算換其他公司都一樣

都想知

所以無PLAN A 19?

咁傳聞後加個D位係咩事

Block A 恩地娜恩初瓏隊果邊
其實最角落頭果班最慘 比前面遮到唔洗睇

sorry 唔明咩plan a 19, 講明少少。 暗語黎？

我係其中一個

有錢邊個唔想賺盡？ 加位 同其他人加場一樣， 一早有計劃， 手法黎姐

韓國公司對今次個show滿唔滿意?
有冇機再黎港場搞

係囉係囉 呢兩日連J戒埋，除左六粉所有女係我眼中都係一pat屎

韓方有咩西野可以分享下?

溫緊書都忍唔住講句 Thanks

靜待打包

即間經理人公司西？

賺大錢哦。 緊係滿意， 香港依方面已經有求必應
會唔會再搞真係無透露，
不過佢地對香港印象一定好

講多少少， 利伸 發夢見到， 以下虛構

其實個個韓星都冇野，
閪既只係經理人， 語氣 態度 全部世界級

啲game乜水諗 好無謂

yes

GROUP PHOTO影相講強國文的應該都係經理人？好西佢

決定每個game 時都會由主辦諗， 再問準經理人 先出得街， 所以唔會太高娛樂性， 因為過份保護 藝人，
.所以牛仔褸條仆街仔 搞到有同事比泡菜炸型， 講明唔可以有太多身體接觸 握手可以， 但估唔到摟三個...多得佢唔少

強國文係韓國人既人， 但唔係經理人， 得力助手啦可以講係

果條撚樣

但其實係6波主動

俊？邊撚到俊呀？睇過！？

普美望左我兩眼 仲諗住有希望

條仆街仔

sorry 結果就係有fans 同我 旗下藝人有身體接觸

都明既，辛苦哂當晚

你唔夠運， 因為依個真係即場抽 不是造馬

睇片唔覺得係6波主動

其實我都好enjoy 當晚個show. 不過有職在身 唔可以睇哂每一分 每一秒

我見娜恩同初瓏都望我呢邊仲指左好多次，估唔到係指前面個眼鏡男，仲要玩雙腳跳...

有無休息室或者backstage story可以分享下

我朋友入邊做砌場 佢話平時係抽定

SOR清，咁我記錯左，其實我見到都火

係現場已經冇眼擰咩左面
點都係仆街仔

仲有6波D廣東話係咪現場先黎學?

發夢見到， 其實當hi five 個陣， 有個男仔沾沾自喜以為6波會記得佢， 一行入黎個濕鳩樣......
結果
有人好失望咁dup 低個頭走，
保安： 行快少少唔該 後面好多人

依次真係邊撚到俊呀 冇人識你呀

6波同保安好波

有綵排 有稿， 不過演釋得有冇心 係睇藝人本身，
正如 小幸運唱得好冇聽？ 發音準嗎？ 咁你就知佢地有冇落苦功

好撚柒

佢地離開左前台， 真係好攰， 好在佢地會互相打氣， 大家一齊講一堆韓文（唔識聽）
跟住就會上哂電咁， 叫一句frighting 就會上身咁 交出110%比舞台，
就算group photo 握手時 佢地都冇渣流灘

p.s 發夢見過 之前既job 有韓星直頭話攰 跟住連對住fans 都會閪面

六波真係好親民，大暖女團

6波

好感動

台場玻場日本場d工作人員都讚過佢地係最敬業既歌手 做到佢地fans好感動

如何可以不愛她。 們

發夢見到， 完左show 時， 佢地真係真心感動， 眼淚係真既
所以要少少時間調整番， 執番好個樣先繼續之後既活動，
所以你地排隊排咁耐就係咁解

更加抽離唔到

Apink宇宙第一！！！！！

記住我所有野都係發夢見到， 我仲想繼續番工架 咁多位巴打

祝巴打發個好夢

我愛Apink
我慶幸自己係飯Apink

巴打有冇發夢見到佢地簽左幾張poster?

巴打咪再夢話，定你夢遊緊呀

巴打繼續發夢ok?

唔該哂巴打 你地都辛苦哂

你個位接觸得多唔多佢地? 食野個陣我見後面都好多工作人員行黎行去
普美有無周圍亂走 上次台場工作人員話佢自己行到俾人反鎖左係出面

我地大家都發左個好夢

我想知有幾多即影即有？

送上劣影一張， 蒙蒙地 更加有feel 我自己覺得......
其實係好大霧

飯到apink我好幸福

大家一齊發個好夢

多謝你分享個好夢俾我聽

巴打真係多謝你個夢令到我知道我個夢都無發錯

好岩呀你呢句

每張都有六個人既簽名， 唔會得其中一個 或者唔齊 所以自己留意會唔會有人賣啲 得一兩個簽名既海報
以我所知， 佢地親手簽既 <30

p.s

我有一支水筆， 一張海報， 我有一雙手
結果......

巴打

多謝你分享個好夢俾我聽+1

我可以直接企係佢地隔離 而佢地又唔覺得我會害佢 咁叫唔叫有接觸，
btw 我唔熟佢地 邊個係普美，
以我觀察佢地六個都好好感情， 係好天真 無架子既妹妹
我真心欣賞

嗚呀 我愛apink

最痴線最多野講係普美 好似係

D韓飯去生放,預錄,FS都未必認得啦
更何況得個幾分鍾...唱多2隻歌基本上識佢老鼠

咁巴打有冇夢見佢地簽左幾多即影即有？

sorry 講清楚少少， p.s 個句野， 並無出現係我視線之內 同埋今次個show亦100%冇出現 相關情況

我只知道 有啲公司 為左賺.........(行內傳聞）
另外如果你地想買就check 真d 啦

v city 定 星期日

哦， 呢個搞笑 我只可以講 hi five 分左三個session, 姐係休息左兩次，
一休息時 "有人" 徒手捽自己腳板底， 因為真係好攰 著左咁耐high heel,
第2 session同第3 session 巴打有福了

新人留名 本身cd-rom 去完fm好感動 決定開個ac
本命初瓏
由nonono 開始中意apink到依加
去到前日終於等到佢地係香港開show 個感覺真係好唔真實
瓏瓏話對唔住咁遲先係香港開fm果陣 真係好想大叫唔係你嘅錯唔駛道歉
fm之前係花心熊貓 去完之後先發覺最中意嘅只有apink
Apink forever 希望之後會係香港開concert啦
就算張concert飛幾貴都買 約定

星期日

早知揀hi5

點解我係影相

講多少少， 左邊個個係咪好多fans, 我見show 時， 佢一出現係screen 全場都大叫，
同埋佢一定係最錫fans, 詳情自己睇番大合照， 不過連我都唔知大合照 幾時有

佢地D即影即有9號左右影定

經理人有拎比佢地簽， 但數量 我估同海報咁上下 我見唔係好厚

太感動啦 辛苦晒巴打

我肯定唔係第一個session

但當日簽既唔多， 同埋派哂比d 大老闆 同主辦，

你地講個d 應該係韓國簽定， 依個我真係唔清楚

我應該開心定點好

我肯定唔係第一個session +1

想知你番去有冇洗手， 定一出門口就即錫自己隻手？
btw 我形住 應該有d 人隻手唔係好乾淨咁 同佢地hi five

地豬

原來係咁

無緣掂到普美D腳汗

其他4個呢？有冇咩特別感受？

High five表示之後冇特別做過咩
純粹係為左摸下佢地隻手仔

影相唔好咩？ 有相為証，
我都同佢地地握過手啦， 今次show 都有份工作tim,
問題係 如果就咁係街 搵個apink fans 對佢講出黎無人信我丫嘛

繼娜恩夾蘿蔔後又肥波又一力作

清 有無夢到過最高短頭髮好靚果個女仔既故事?

完全無後悔影相
可能岩岩好彩係第一個入去時間最耐同又近佢地

熊貓們都好友善架 我第一個信巴打講既野

BTW掛住留言冇介紹自己
本身cd-rom 去完fm 決定開個ac
本命初瓏
由REMEMBER 開始中意apink到依加
但中意個刻係完全唔知6波係咩樣，點樣
只靠歌就做左熊

咁有啲野自己知咪得 理得其他人信唔信

短髮個個好cool
另外有個長頭髮 黑色 中間分界就唔係點講野 可能太攰， jetlag?

巴打可唔可以講多d呢個既事

影相排保安擋住佢地
我入到去淨係見到夏榮初瓏
我影完相都唔知邊個企我後面
btw 偷偷同夏榮玩左鋪包剪揼 輸左

我想知有冇隊長的故仔
個樣同年齡成反比個個

嗰一秒都值返哂

蝦翁

YEAH 隊長

依個真係好cool 哦， 可能真係太攰， 到hi five 時， 已經無哂精神
不過我有同佢握手， 佢都thankyou 我
對工作人員好既明星， 人品一定好，
綜合我做過大大少少既job

講下呢個

有無珠女嘅夢 ？

作為你個D位置，批准同佢地影相？
因為我知有D唔比

x2

清有冇興趣加入apink飯

佢地幾日行程咁趕，第一日係vcity記招時已經見到娜恩同蝦翁鐘緊眼訓

泡菜 嫌 依個影相速度都唔夠快呀其實， 所以先搵保安閘中間 減少溝通， 佢地出既主意

不過你地聽完就算 唔好用盡一切方法投訴， 怕你地以後無得睇

姐係韓國主辦？

以後搞con有冇得換番個真正香港主辦而唔係大陸人主辦

韓國經紀公司黎

應該係閪面經理人

依個應該係佢地之中最細？ 大家都好照顧佢咁，

另外 一休息時， 佢唔怕污糟， 自己直接坐地下， 讓啲凳比其他幾個， 其他啲人就圍住佢坐， 係咁玩佢頭髮個"計"

希望今次有香港公司見到有得執 肯投資落六波到

全權話事， 香港方面只係扯線公仔， 每一個決定 每一個細節都要由 "閔大人"話事

好有愛，短頭髮果個先係最細

你話最cool果個最細 係咪睇唔出呢
珠因為之前整親腳 所以可能特別照顧

不過都岩既
佢地咁攰 早d完 比佢地早d抖下
星期一機場見佢地都係攰樣

長頭髮 黑色 中間分界就唔係點講野長期都係咁 正常發揮 但係一樣愛爆佢

個樣最大嗰個最細
個樣最細嗰個最大

Push

呢個係南珠第二細，佢先前受過傷黎，左邊短髮係忙內。佢好錫姐姐妹妹。

啱呀

DavidVilla7巴打繼續講多D

我想聽下恩地夢

佢尾2

如果因為印象好就入飯，
咁我會係 智孝， 軒仔， 林峰， 小豬， 化骨龍，fans.

但一定唔係黑包lor

巴打真係唔好亂黎，呢到嬲好啦。唔好有實際行動。

巴打加入spunk啦不如

EunJi

化骨龍係 張家輝？

神瓏教 \瓏瓏/

係囉，都同佢地咁近距離接觸過

點會呀 仲想有HK場嫁

瓏瓏

DAVID兄有冇佢故仔

清有無時間出黎食個飯 見你成日發夢我可以幫下手解夢

一休息 , 捽腳既捽腳 鐘眼瞓既鐘眼瞓
佢開口唱歌 我心諗， 嘩 唱左成晚 落到黎喉嚨都冇事，

仲要清唱 , 其他人聽到 就一齊唱 唔好問我咩歌 我真係唔識，
但真係真係好好聽
唱完歌把口又一路keep 住係咁講係咁講
佢係咪傳說中翻譯大嬸講既搓窿？？

講下啦巴打

what name

好記得睇應援片個時，南珠已經開始眼濕濕
但佢感動之餘好顧後面班fans，佢想坐係地下睇驚會擋住台下fans睇唔到
佢真係暖到爆

拍錯窿

係呀 佢就係初瓏 隊長黎

娜恩

唱歌咁搞笑
無錯啊巴打 佢就係搓窿

孫娜恩marcella孫女神 別名黑洞

孫娜恩

瓏媽 點解你咁鬼可愛
冇錯呀巴打

終於追到live 6波真係冇飯錯 好暖

真係魅力爆發

兄弟有無興趣一齊飯apink

個腦有畫面

依個最討人歡喜， 其實完show 時 佢入到休息室 已經瞓著咁濟， 隻眼冇神架， 疲態盡現，
但一到影相， hi five, 佢明知自己好攰 但突然間食左春藥咁 又搭住坐佢前面d fans 膊頭， 做大心型手勢 影完相又握手又剩
fans 同佢講野佢都會 側一側個耳仔埋去聽，
有人講廣東話 佢聽唔明都會笑住咁講thankyou

你地遲D 睇番gp photo 就明

我真係好愛朴初瓏呀!!!!!!!!!!!!

聽到有把好甜嘅聲

me too

呀!!!!!!!!! 恩地呀
我愛恩地!

我唔明呀...
我一入去就俾人叫快d跪係度
無人權呀

整跌塊memo板嗰個

每一個完show 後 都分別thankyou 我， 握手
小弟感激

第一排坐呀仆街 唯一跪既應該係著裙既女仔

恩地！ 巴打你啲夢，上世你應該係偉人，今世可以發呢啲夢

追post追到好酸 早知幾貴都去啦

娜恩不嬲都係咁 呆呆下唔出聲，若有所思咁，熊貓們都慣
最記得臨尾唱the wave佢竟然呆左咁向上望住飄落黎既紙碎 孫女神果個畫面真係好似一幅畫咁靚

Joe巴無睇攻略咩
我一早請左小組排前面有著數

我跪左喎

我入到去諗點解得排凳
唔見六波 仲呆左兩秒
已經立即頹左

我同佢high five個時見佢眼神都好累
但佢都大大力同我hive 5
個下我感動到

佢地實在好愛班飯

巴打 唔知你記唔記得影相既時候
都差唔多係後半組 有個傻仔係最後入
影完個刻靜靜雞比左樣野(小物件)
比企最左個個
但都係比保安推開左
然後樣野跌左係地下 我記得最後比佢地踢開左 不過踢得唔遠
最後下場係咪都掉左 野食來
勿相認
廢事問柒事 但諗左好耐決定問

我第廿個 跪係最側邊
不過都見到珠蝦真人 勁靚

恩地
感動到喊左

我愛恩地呀
我影相個時佢就係搭住我膊頭
做大心型手勢 佢都有做番 好感動
第一次追韓星 好好采追到隊對熊貓咁好既六波

不過影相個刻都已經睇得出佢地好攰 希望佢地係韓國充一充電先再衝啦

正皮韋拿青

恩地

瓏瓏係隊長, 所以成日都會同成員們講好多野

頂你 就到我地時講話我地想數夠自己20人入去 撕飛時咩都話行 最後咪跪係度

果下我心諗... 孫娜恩你又闖禍...

喂1580 坐咁前， 3粒鐘 無嘉賓 完全六個人又有得影相or hi five,

點解會唔去

非摟屌， 少女時代， big bang 有冇咁好service 先？
btw
如果apink 再黎 應該只係concert, 唔會再有握手 影相， or 所有quota 會縮到好少， e,g. 每樣100個到因為 收到feed back 番黎， 閔大人 唔likey 話時間太長
機會只得今次

我坐正瓏瓏前面

多謝巴打分享，好羨慕巴打可以咁近距離睇住六波之間嘅互動
我只係想象下個畫面都已經覺得好感動

quota少都無問題 如果無蝗的話

我唔明Apink咁愛fan 但plan A就唔想佢地做咁多呢d野

巴打我想問今次係咪留左好多飛比大陸果邊?

咁下次又要搶餐死

公司角度點同藝人角度比

Concert實要搶

我都係跪 真係見到果一刻係完全反應唔到

傻仔， 上一個post, 當晚我有講， 佢地所有禮物 全部有拎番哂上佢地住既酒店， 冇送禮勤，
個下你可能覺得好odd 比人無視， 但其實你走左 下一組入黎之前 佢地會將所有野比番工作人員pack 箱

佢地係我唯一見過會拎禮物走既韓星，

佢地會戴fan送既帽 著fan送既衫

岩呀 想再玩呢D應該得返泰場/新加坡場呢D咋

唉

想問各位巴絲，你地係點樣搶到千五㗎

最開心最感激係巴打比我地知道,
六波之間感情真係好好, 佢地真係好錫FANS, 對工作人員態度都好
令我知道自己真係冇飯錯團

組團坡場👍🏻

下次自己醒水， 香港同事身不由己呀，
你地見唔到， 如果條隊入慢d 已經被人爆菊架喇，
我代佢地道歉

p.s 其實 我估你地全部都見過我， 只不過我隱藏到你地唔知我係連登仔

太感動
好多謝巴打 終於放下心頭大石
等我呢兩日仲覺得9成9掉左

個D點買飛

我都係坐喺初瓏同蝦翁前面
全程剩係望住初瓏對住佢笑+望到兩眼蝦翁，其餘四波我已經嚟唔切望
比初瓏嘅笑容抽走咗魂魄

如果FANS MEET用廣東話玩呢個GAME應該笑到肚痛

聽完巴打講既真係好感動, 淨係會拎禮物走, 真係為fans 同感情好我都已經好足夠。慶幸我淨係飯apink

好想知

Apink世界級

清218落機時有無係apink前面行第1個

其實我應該估到巴打你係邊個 不過唔講咁多啦
都係果句多謝你分享既好夢

你地就好啦，我尾幾個入，跟本冇時間望

唔通你係姚樂怡

新加坡用sistic買即場拎飛
去過坡場

莫非巴打係姚樂怡

叫我?

要睇返咩主辦搞
泰場正常都呢個

樂怡忙返

笑左

agger!!
真係多謝哂發夢巴
六波唷喎妮莎浪唏

我應該係尾幾組入，都望唔哂

你地知唔知邊個影相時送左個老虎耳仔頭飾比恩地帶？ 叫佢唔駛失望 因為恩地最後送左比其中一個工作人員 多謝佢全晚好落力咁付出

有冇人搵姚樂怡影相

唉 只可以話唔啱時候 呢個時期要慳d洗
Concert都唔緊要啦 有得聽現場live都好

下次即使韓場都去

你影相個位同你咁講
我諗我知係邊個

我緊係唔會答你啦 我星期日先做野的

btw 另外想問 見足兩日姚樂怡 其實佢係咩身份?

有巴打睇緊show同姚樂怡say hi 佢有應到

係我

到時組團啦

佢係隔離公司老闆黎

係咪叫人空隻右手出嚟嗰個

我係靠呢度啲巴打提水話naeunhk第二朝仲未截飛即刻喺公司clock in 完仆去銀行入數訂飛

德碩？

冇佢 你地冇得影相 呃手，

竟然....

嗚呀 姚樂怡呀

s

樂怡多謝你

多謝 樂怡

咁有個白頭髮好似老細果個係邊個黎

多謝姚樂怡

乜原來你地啲細路仔都識佢架咩 以為無人知

召喚 樂怡忘返 飯站.
多謝樂怡(雖然我無份福利)

初哥哥果時識佢

細細個就睇佢

佢真人真係好nice, 有禮貌

我都係
冇naeunhk我就冇得睇

竟然x2

我係臨截之前僅僅入到...真係好好彩
當初真係估唔到飯站團票會截得咁快, 熊貓既威力真係好癲
飯開一人女團d fans 好冷靜

就係主辦老細

點會唔識
十月初五的月光

早知搵樂怡影相

好想知+1

真係，我同佢揮手打招呼，佢都有同我揮手點頭笑
多謝樂怡

細細個睇住佢大嫁了

我都識佢同梁雪媚

姚樂怡
完show係出面排緊隊個時仲見佢塊面勁西
應該係太忙
多謝你

準備左姚樂怡飯拍比大家供奉

好似話， 原本係比你地揀 2揀1, 但因為分左唔同時段 fans 去換領 怕早一批d 人揀哂某一邊對後面時段啲人唔公平 結果 最後決定抽

好掛住初瓏

我見都有人搵佢影， 佢都無reject 架， 大膽d

我都好掛住佢

果然係姚樂怡飯站主席

我瓏

最初好似係買飛個陣有得揀嫁WO

早知搵佢影

樂怡請受小弟一拜

主席

多謝閔大人， 係咁chur, 佢焗住係咁捽佢班細

下次醒目

講返apink先啦

最後好似換個陣 係無得揀

入錢果陣有諗過好唔好幫手買多幾張幫下呢邊入唔切錢嘅巴打，不過最後驚一張都買唔到冇咁做到，後來先知果邊最後有十幾個quota要退返出嚟

同你一樣,果朝早沖去atm過數

我的愛

好似發生好多事咁

我冇引象我有咁講過

係， 12點， 因為apink 演唱會已經過左三日了

呢幾日好唔真實

david巴打，你見唔見到有人high five果陣 用全身整大心比隊長

巴打仲有冇多啲夢發？

我都係 仲要遲左去考試
入完好似一個鐘後就截
已經非常幸運啦

其實我諗好多人都唔知naeunhk有份做團票...

不過真係好多謝hkag同naeunhk, 冇佢地既話唔會有咁大班真心飯一齊瘋狂應援
期待下次大家再咁樣一齊發個好夢

push 除左短髮好cool外仲有無其他夢

其實好多人咁做

我淨係記得有個自己合成左張 情侶相， 女主角係其中一個成員， 毒撚到核爆
我都大笑左出黎 btw 個個係呢到巴打黎

好似無哂動力
我想再見佢地啊

多謝巴打講咁多後台野出黎等我地知道apink有幾好 (仲有樂怡原來咁好)
好感動
Proud to be panda

推到姚樂怡做連登女神

呢兩日成日諗佢地而家係韓國做緊咩

其實我都大叫左一句.
初初有諗過再做誇張d 等6波記得我 但果一刻個人真係好呆, 腦短路咁

呢個post 越多人知 我份工就越凍過水， 你地冷靜d

同自己講好快有下次

我好似尋日先送佢地機咁 啲時間亂哂

呼籲睇緊post既巴絲呢度講呢度散 所以野都係一個集體幻覺

跟唔切團購又上網搶唔切1580，最後得返1080 ，好葡萄 好彩身邊有真心飯一齊應援，希望下次搶到福利啦。

巴打發緊夢姐
巴打FF得幾勁

保安同事一視同人 行慢d 個結果都係一樣
.但你地有啲全身著熊貓衫 睇到佢地六個好happy, 掩住口笑， 之後講一抽韓文（ 其實呢個時候先最需要翻譯）

呢場夢發得好開心

記得我地睇到既全部都係FF出黎

今晚個post令我覺得fm 好似都只係琴日既事咁
呢幾日個腦真係不斷浮現當晚既畫面...我真係唔想醒 好掛住六波

影相唔記得笠返頂熊貓帽

呢個夢 好想永遠都發唔完

相恩病重.
集體FF

要啦

巴打係咪打錯字咋

巴打繼續發好夢

明既！

大家中毒程度又加深

깨고 싶지 않은 꿈을 꾸는 듯이

我諗好多人都係走左先諗
總知岩岩就點點點。。。包括自己
不過一切都完得太快啦
咁近見到六波已經好滿足

我貼一張相 比你地睇下佢地未standby 時個樣幾攰，
你地要體諒佢地呀
之後希望你地盡量幫我 呢幾日內推到1001 越少人知越好

準備好了

原來巴打仲識p圖tim

大家話好唔好

好

好!

好呀多謝巴打!!!!!!!!!!!!

緊係好啦

今晚幫你推到1001

好
又推下先

好！！！

多謝巴打

認真講句 我諗聽日就推爆依個po

講開熊貓衫，我同photo group入面有飯著長頸鹿衫，唔通係因為若干年前喺weekly idol恩地蝦翁扮過長頸鹿？都好耐下啦喎...

恩地正如我頭先咁講 真係攰到呢

一樣

好心痛佢地個攰樣

清一張相整喊左幾多人

推呀

過左12 今日得啦

Apink No. 1

感激巴打！！！

圖就唔好quote 喇.
快手推喇
多謝巴打啊呀!!!!

真係...唔知點解, 咁大個人未試過有一刻係全身都停頓左咁

但係我地入去就好好笑容

1001

巴打呀

巴打咪P假圖啦

清再發下夢今晚爆2個po都仲得

太辛苦喇 黎香港兩日都冇travel 過， 瞓醒一教就即飛番韓國

Apink宇宙第一
果然只飯佢地係啱嘅

張相整喊人既

好心痛

多謝巴打張相 比我地見到佢地咁辛苦都為左我地而笑

多謝巴打
我愛六波直到永遠

女神累到呢

多謝巴打

張圖...我眼紅了

心痛爆

推得好快

Apink世一

好心痛啊見到佢地咁攰既樣

btw推爆佢

影住蝦仲對我心心
我對你唔住呀

認真，勸你唔好貼

雖然想睇

無陰公
我唔會再講點解影相影咁快
我愛apink

追到唔捨得訓

叫我如何不愛她們

六波呀

我有時係到諗， 我做到呢份工都幾好彩， 接觸到平時好多人都冇既機會，

啱阿bro

幫幫手唔好quote張圖

清要唔要奴婢幫手

感激不盡呀巴打

汪汪汪

唔好quote圖呀！！！

多謝你巴打分享咁既夢俾我地

6波萬歲

幫手推

屌好擔心巴打無左份工

我愛6波

請唔請人?
apink可唔可以每個月都黎開show

我都好彩遇到巴打你話我知未訓醒要好好發夢

推一推

諗起我地入到去佢地好開心對住我地笑

圖就唔好quote 喇.
快手推喇

巴打真係好多謝你

初瓏呀

我要一世唔脫飯唔爬牆唔花心嚟報答佢地

唔好quote圖啦

我愛Apink,繼續推呀

我薯仔黎，

有時啲job 有好有唔好，
被閪時仲要笑面虎咁做好自己份工

我試過比黑包： 有咩你唔好同我講， 搵番我經理人

巴打邊度學P圖，咁真

今晚應該推得爆

佢仲扮乜撚野

PART TIME HERE

推爆佢！

推

咁又係
有咁多明星

我愛APINK

多謝巴打分享

巴打
知唔知最後痴牆啲poster 點處理
有無俾fans?

個個都睇過啦

推到1001

輕輕一推

真係想喊 好心痛佢地
珠女好似喊到仲未回神
蝦翁個樣真係好攰, 女神好似就虛脫咁
瓏瓏同普美好努力去保持精神
恩地永遠都將最有活力既自己留比地我地

果晚大家番到屋企應該都好攰, 但六波係台上面其實辛苦過我好多倍

好似越夜越多人咁， 明明我本身諗住 答15分鐘就收工
不過係因為apink 實在印象太好， .所以我都好樂意share

pish

唔好比佢停

ba da ho ball

巴打可唔可以再講多啲初瓏同夏榮

我個日都累到個人得返空殼 更何況係佢地

給apink的一封信

跟妳在一起的時光都很耀眼，因為天氣好，因為天氣不好，因為天氣剛剛好。每一天，都很美好

就嚟要打千字文

務求天光前1001

感謝巴打，你一路開心share我地會一路快速推爆呢個post

跪求恩地夢

做熊啦

飯啦巴打

+1

巴打可唔可以講多恩地同初瓏

巴打越爆越多野 怕唔怕

熊貓大門熊你打開

真係好多謝你

Btw向DavidVilla7巴打致敬

為報答巴打，繼續推

誠意邀請巴打你加入
宣傳下先, 其實果晚臨尾唱到全場喊哂果2首歌係初瓏填詞送比fans 既歌黎

無貨喇， 因為其實我on duty 時都架清楚邊個打邊個 係番到黎 見幾難忘 就share 少少

反而我想知你地心入面點諗？？1580 咁貴演唱會我真係未睇過， 而你地掂到佢地隻手時 究竟心入面會咩感受
.我試過代入 但唔得， 因為我自己冇好鐘意既明星

cd rom 都要幫手出嚟推爆佢！
多謝巴打發左呢場咁美麗嘅夢 同我地分享
好想同6波講：與你相遇 好幸運！！！！

繼續發夢啦

都話係FF

多謝巴打分享
btw 真係推po快過呼吸

唔好俾個夢停

推.
我愛Apink!!!!!!

感謝巴打

我愛APINK
多謝巴打分享你既夢

推丫～

其實好緊張 淨係記得佢地隻手好凍

咁你應該都有最鐘意既野既
就係你同最鐘意既野等左咁耐終於接觸到個種感覺

作為飯, 去到邊跟到邊, 人生時間唔多,梗係做自己想做既事
既然鍾意apink 就追

推爆佢

從今天開始嘗試下鐘意6波
你會發現夢到另一個世界

一出場見到佢地已經想喊
我第一次追星
自己覺得我做左樣呢世都未必再有機會既野
趁有機會，真係要瘋狂下

不如就趁呢個機會試下入飯

追post睇到喊左 多謝david巴打分享夢境
真係好後悔買唔到1580飛 點解唔跟fc訂
果陣有個心理關口就係買唔買黃牛 放左張1080
但一諗到益炒家都係放棄呢個念頭 到底我有冇做錯到
由一出道就可以飯 果陣睇i don't know live 第一眼望到寶美就知係我本命
然後即衝出灣仔買碟 以前係完全無呢種衝動咁想去買一樣野
足足等左5年幾 終於等到正式黎開FM 點解我唔衝黃牛
所以初瓏講對唔住果下真係好感觸 睇住佢地去完台灣又去新加坡 又日巡
原來佢地真係無唔記得我地

多玄巴打你share好多"夢"比我地

其實我都覺得貴
因為睇兩場韓國都買唔到一張1580
但係唔去又驚自己後悔去左睇
Btw我影相架無手掂

唔想你份工都無埋

如果我話比你聽 其實我未知有呢個job 時， 我有留意恩地 甚至好鐘意， 有dowm nonono, mr chu, luv
其他個啲我一個都認唔到，
結果我知道我唔駛錢有得睇show 行去邊到得， 仲要可以同恩地有交流，
我開心成點

呢幾日係房都要鎖門 幾驚有人入黎見到我喊

睇到好感動

我反而微笑足全場咁制
見到佢地就開心咁笑

如果佢地係開CON的話 大家嘅演唱會後遺症係嚴重幾十倍

屌我入到去hi 5 個腦已經空白

仲唔敢直視佢地

整係聽到有把聲同我講thank you

我估應該係珠女 因為我披住珠女日巡條毛巾入去

搭九前爆我話嘅

清 機會呀

1580唔係好抵咩，結果論嚟講

今晚推爆佢

抵呀

基本上一見到港場一定係最貴飛完全唔考慮
仲要咁難得嚟到香港接機送機個人覺得好基本

唔會好難

輕鬆啦

你唔識佢地都因為印象好而咁樂意share
何況我地認識左佢地6個一段時間
心情真係唔識形容

韋拿同你hi 5會有咩感覺

其實韓團都預左差唔多

Same here... 一片空白
淨係同本命瓏對望左兩秒

無錯 初初都無諗過自己會追韓
但係自從認識呀粉就留意多左
點知越睇越深
難得佢地黎香港 點都要支持 一生人無幾多次機會可以咁近見到想見到既星
仲要係呢班對飯咁暖既呀粉
永遠放飯係第一位 我地做飯唔對佢地好 佢地邊有更加多動力

冇難度

1580諗都唔諗即衝
有幾可呢啲機會

聽左呢個夢之後我更加清楚我呢世都會係一隻熊貓 我愛Apink

我手仔都冇掂過，嘢都冇同佢地講
連一句「辛苦你地啦」都唔識表達
但我買飛嘅時候諗：
今次都唔買飛睇，佢地應該都唔會再嚟香港㗎啦
咁所以幾貴我都會買
而睇完之後我更加慶幸自己有買$1580嘅飛

我做緊野叫做負擔到
但係唔係好耐之前講緊演唱會係480
我好似自爆自己係老餅

1580 對香港係貴 但對追開海外真係好抵
agree結果論係好抵

唔知點講, 擬幻似真...你話係咪真係好興奮好激動, 其實又唔係.
因為真係太虛幻, 已經分唔到自己係發緊夢定係現實黎

佢地對我黎講從來都只係畫面上面既人物, 但又突然出現係眼前
唔知巴打細個有冇鐘意咩卡通人物, 龍珠高達果D, 感覺就好似佢地突然係現實咁.

同埋我諗你都知果下其實快成點, 到所有野都完哂之後, 出到去...真係如夢初醒咁

淨係記得女神隻手涼涼地，瓏兒就好細隻手

係無價 但事實係香港真係好撚貴
你一拎其他地方對比就明
然後又無得出聲 又反擊能力
因為你唔睇大把人睇
仲要有班蝗同你炒飛搶飛整到你無得唔緊張 無得唔狗衝

1580算平
好記得嗰次睇RM 1680飛用70-300先勉強影到全身

嗚呀 原來係天地會
天地會歡迎你呀

大衛韋拿多謝哂你

到佢完左個event,見我跑跑踢踢 走足全場 講一聲thabkyou, 結果遞上左佢頭先帶過黎影相既老虎耳仔頭飾比我， 握一握手 我就知道 , 原來真係有啲明星 唔做作， 我好感動， ..(我見過閪既太多， )

買個時係有小小肉赤，但睇完覺得乜都值
海外場貴就一定，但黎香港始得好難得，當慳左機票錢
我覺得個晚氣氛一d都唔輸蝕

睇完巴打d分享真係好後悔冇去到

你睇下我最近幾個reply 先 我恩地架

喂
你自己係果個人黎既
你真係發緊夢

原來就係你

辛苦曬巴打你

唔知點解一見到佢地個腦就空白
一次fm 一次就街頭撞肥波

恩地呀

發夢發夢

仲有就係巴打所講
今次都唔買飛睇，佢地應該都唔會再嚟香港㗎啦
其實熊貓心知apink成軍六年
真係睇得就盡量睇啦
所以捱下麵包都衝

你的同事就是你

多謝naeunhk，
多謝我朋友返緊工都幫我入數，
多謝巴打夢到咁多野，
多謝咁多位有出過力嗌既巴絲打，令個fm咁有feel，
多謝你地令我有個難忘既回憶。

不枉我勇敢搭出呢一步
我愛apink!!!!!!
Apink世界第一！！！

知道自家idol 真係對人咁好, 自己6個都咁好感情真係好開心
巴打都可以試下加入呢個大家庭, 連路人都大讚真係好開心
你比我地咁多個都近咁同佢地相處過,又比我地都客觀
聽到你發開口夢真係好開心

成功感動到佢地喊已經當贏哂
但而家咁多唔係真飯既人入場氣氛都咁
真係好想黎一次全場都係香港熊貓

想問下見唔見到有個fans係high five個陣
用個細袋包住介指俾恩地架
唔知恩地其實有無收好呀
個刻個腦停哂 根本無望清個樣
但佢接住已經好開心
下一秒就俾工作人員推前左

利申 由nonono追到而家
無諗過為佢地做左咁多第一次
而家咁實在知道佢地幾錫fans之後
決定一世不脫飯

好波呀 繼續後遺症

教我如何移情!
我愛APINK.
約定.
此生

我朋友話個隻老虎耳仔， 一世都唔會掉

發夢呀 我仲想聽多啲

相信今晚會係開心到訓唔著
多謝巴打

希望你個朋友帶住去睇韓場

唔食嘢都應該要衝 好後悔

後遺症要加長了

佢地來緊有韓場？

恭喜你朋友呀

我同Apink約定：今生只愛apink一隊

巴打幾廿歲人唔好ff得太多啦

spunk歡迎你

真係忍唔到 我呢一世都唔會忘記apink

你朋友好啦

好似日巡

我朋友 見到有人送隻手呃 比夏榮， 夏榮即刻好小心同佢工作人員講左d 野， 就收埋左
恩地個到我朋友見唔到， 不過完場執野 所有野上哂七人車番酒店 除左我朋友個禮物仔

我果陣諗住係快達票先買 因為果排無咩錢 點解

fm黎

希望你朋友 一世都係天地會
我愛鄭恩地

冇收到風wor

cool既人係咁 好似係

APink嚟幾日飲水就夠

首先多謝巴打既分享 講真1580我覺得好平 可能係因為我飯左五年既關係 見到佢地一面真係無價 真.粉熊應該覺得1580係碎料 賣 都要拎出尼 大家對價錢又有咩睇法 分享下

Asia完未？

完哂
hk尾站

唔知點解好想推爆呢個post

你朋友真係中大獎 有時世事既野真係講緣份

個post有返生氣

錢係一個問題 買唔買到飛又係一個問題

真係碎料 6年黎第一次見 仲可以hi5

如果每年都黎一次就好lu
日日咸魚白菜都制

爆爆爆爆

今次1080 下次3000都買

韓場反而買飛唔難

hi5 已經值返哂呢6年既等待

今次FM真係完左我4年黎既夢
由睇佢地第一日開始就已經想見到佢地
一直都同朋友傾如果六波黎點都要去(每年都幻想暑假會黎 )
今次終於都見到佢地 令到我係想連之後既韓國場都去埋

下年再黎

啱

女神話佢都想都幫手推post

成件事發生得太發 完全無諗過轉角入去就係佢地
第一下有人拍左我隻手先知開始左 仲要回過頭先知係初瓏
跟住就拍拍拍拍拍就完鬼左 3秒都未必有
如果有啲緩衝位有多啲心理準備e.g.知道成員企咩位, 會感受深好多
不過都好理解佢地好攰 成件事快啲佢地就有得早啲抖

btw
嗰日hi5我接近最尾
feel到普美隻手仔有啲濕 估唔到係…
好多人出到去都有聞自己隻手 (包括我)
然後恩地好大力拍落嚟 係大力到5分鐘後仲feel到
同埋佢臨尾好high 係度扮hip-hop show咁bu-bu-bu-bu (有留低到聲 )

我應該知巴打係邊個

一年一次唔夠喉

1580真心唔貴 而且有福利 我呢啲飯左幾年既真係覺得值得

今次中毒深到咁我驚下次韓場真係會忍唔住掉低香港所有野狗衝

既然期待左咁耐, 終於黎一次但你因為貴就唔去就..唔應該話自己真係期待佢地黎(1999)
我一路都儲左筆錢, 淨係用係apink到, 之前都一路留定1500 for 港場, 終於比我等到

時間先係問題
上次韓場撞正考試冇得飛

1個鐘推12版

岩呀 1580真係少野
去轉韓場都差唔多洗成萬

老實講一開始係有啲猶豫買唔買1580，但係等左咁耐先黎一次先至決定1580，不過睇完之後真係好正，下次六波再黎果斷買最貴飛

要同apink一齊走落去 永不脫飯！
行動証明一切
我愛apink！

另一面12個鐘1個post

+1 留定彈藥

就算佢上到3000我都會毫無猶豫衝去買 5000就可能諗多5分鐘之後去買 最重要係聽到我孫女神開金口唱歌同埋附送黑洞跌野真係無得頂
分享比大家

大家韓場見！

全晚我朋友淨係留意佢

成隊都咁完美
點解仲有人唔識珍惜

你要識做呢

買定熊貓衫都差唔多

短頭髮最高果個？
佢係最細個,忙內夏榮呀

加速加速

我都唔知 可能本身冇追過星 都係近一年先聽kpop同鐘意apink

咁大個人只係去聽過一次Jason mraz演唱會 都仲要唔係最貴個隻

一生一世追隨apink

正想！見到港場有人著之後 真心想買

咁多panda 下次搞hall. la

巴打個朋友應該要學下韓文
同佢地吹水一定好開心

本身我以為會有痴漢精手
我朋友準備定一見到就郁手拉出去打架喇

定係長黑髮個位

係恩地

以前做學生果陣就有時間但無錢
而家出黎做野變左有錢但無時間
所以而家仲有時間追既巴打絲打就瘋狂去追啦 燃燒青春
因為畢左業之後 就有好多野要顧
已經唔係只係考慮自己一個人既時候了

係恩地呀

佢係左定右

打到佢變豬頭啦
死變態六波咁攰都搞佢

恩地BB

除左pa ball, 傻瓜之外， 冇lu
唔通講熱咕熱咕咩

邊度打得切

無時間準備xx手喇，見到一面都已經腦短路

Apink宇宙第一!!!!!!

恩地世界級

我特登洗乾淨對手, 執好個髮型先入去架 絕對唔會做任何傷害佢地既野

恩地真係warm到痴線
點可能唔鍾意你啊

見到佢地果下真係覺得自己冇做錯到
我冇後悔追apink!!!!

繼續推爆佢

愛佢地先係咁
肉體飯先咁變態

好想比恩地打一穫

推埋佢

今生只飯apink

點解我睇得明

我愛吳夏榮

完全無架子 6隻都係天使

多左好多正評

係恩地呀哈利

係

new post link

呢張利伸自己改圖黎，
大家珍藏就算 唔好公開share

我愛apink一世

就爆喇 再次多謝巴打分享

善良到一個點

自從飯左apink 之後好多第一次
亦都估唔到會癲到追接送機,event 甚至去到韓場
真心覺得飯apink好幸福

出哂post先去留名

祝大家發個好夢

1001 後我會消失

真係天使咁 原來世上真係有咁好既人

巴打真係改圖高手

我做一世熊貓

Apink世界第一！！
我愛你地呀！

再次多謝巴打

嘩好正呀

多謝韋拿巴打
祝你訓個靚覺發個好夢